# $Id$
#
# Chinese, Traditional translation of Drupal (general)
# Copyright Sean Lee <leejoneshane@gmail.com>
# Generated from files:
#  thumbnail_link.module: n/a
#  thumbnail_link.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-12 15:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-12 15:02+0800\n"
"Last-Translator: Sean Lee <leejoneshane@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: thumbnail_link.module:59
msgid "This module create a new content type for websites thumbnail link."
msgstr "建立縮圖連結內容，並提供區塊和基本頁面顯示。"

#: thumbnail_link.module:71
msgid "Administer Thumbnail Link"
msgstr "管理區塊及頁面"

#: thumbnail_link.module:72
msgid "Warning: Give to trusted roles only; this permission has security implications."
msgstr "警告：請只交給信任的角色；這個權限具有安全性意義。"

#: thumbnail_link.module:75
msgid "Record external clicks"
msgstr "紀錄連結次數"

#: thumbnail_link.module:76
msgid "causes users to have their clicks traced and tallied."
msgstr "當使用者點擊縮圖連結時，允許紀錄點擊次數到 node_counter 資料庫中。"

#: thumbnail_link.module:87
msgid "Thumbnail Display Width"
msgstr "縮圖顯示寬度"

#: thumbnail_link.module:89
msgid "Modify the width of the thumbnail is displayed, be sure to add units such as: px, em, omitted decided by the browser unit, usually px, if you want to keep the original width of the picture, please enter \"auto\"."
msgstr "修改縮圖顯示出來的寬度，記得加上單位如：px、em，省略時由瀏覽器決定單位，通常是 px，如要保留圖片原始寬度，請輸入 auto。"

#: thumbnail_link.module:94
msgid "Thumbnail Display Height"
msgstr "縮圖顯示高度"

#: thumbnail_link.module:96
msgid "Modify the height of the thumbnail is displayed, be sure to add units such as: px, em, omitted decided by the browser unit, usually px, if you want to keep the original height of the picture or auto scaled, please enter \"auto\"."
msgstr "修改縮圖顯示出來的高度，記得加上單位如：px、em，省略時由瀏覽器決定單位，通常是 px，如要保留圖片原始高度或是自動按比例縮放，請輸入 auto。"

#: thumbnail_link.module:101
msgid "Block Setting"
msgstr "區塊設定"

#: thumbnail_link.module:106;149
msgid "Display per Row"
msgstr "每列顯示數量"

#: thumbnail_link.module:108
msgid "Changes the number of Thumbnails in a single row. Between one and five."
msgstr "設定每列顯示的縮圖數量，請輸入 1 到 5 之間的數字。"

#: thumbnail_link.module:113
msgid "Display Rows"
msgstr "顯示列數"

#: thumbnail_link.module:115
msgid "Changes the number of rows that Thumbnails are displayed. Between five and twenty."
msgstr "設定縮圖顯示的列數，請輸入 5 到 20 之間的數字。"

#: thumbnail_link.module:122;157
msgid "Sort Order"
msgstr "排序方式"

#: thumbnail_link.module:124;159
msgid "Don`t Sort"
msgstr "不排序"

#: thumbnail_link.module:125;160
msgid "Sort by Total Count"
msgstr "依累計點擊數降冪排序"

#: thumbnail_link.module:126;161
msgid "Sort by Day Count"
msgstr "依當日點擊數降冪排序"

#: thumbnail_link.module:127;162
msgid "Sort by Recently Hit"
msgstr "依點擊時間降冪排序"

#: thumbnail_link.module:130
msgid "Which sort order for showing the Thumbnails in the Block."
msgstr "在區塊顯示時依照何種順序排列？"

#: thumbnail_link.module:137;172
msgid "Sorting the Thumbnails"
msgstr "縮圖排序"

#: thumbnail_link.module:138;173
msgid "If you want to sorting Thumbnails, You should enable Statistics Module first."
msgstr "要開啟排序功能，你必須先設定核心提供的統計模組。"

#: thumbnail_link.module:144
msgid "Page setting"
msgstr "頁面設定"

#: thumbnail_link.module:151
msgid "Changes the number of Thumbnails in a row. Between five and ten."
msgstr "設定每列顯示的縮圖數量，請輸入 5 到 10 之間的數字。"

#: thumbnail_link.module:165
msgid "Which sort order for showing the Thumbnails in the Page."
msgstr "在頁面顯示時依照何種順序排列？"

#: thumbnail_link.module:187;24
msgid "Related Websites"
msgstr "相關網站"

#: thumbnail_link.module:316
msgid "read more"
msgstr "閱讀更多"

#: thumbnail_link.module:16 thumbnail_link.info:0
msgid "Thumbnail Link"
msgstr "縮圖連結"

#: thumbnail_link.module:17
msgid "Thumbnail Link Module settings"
msgstr "縮圖連結模組設定"

#: thumbnail_link.module:25
msgid "Our Related Websites"
msgstr "相關網站一覽表"

#: thumbnail_link.module:30
msgid "none"
msgstr "無"

#: thumbnail_link.info:0
msgid "Create a new content-type for related web site."
msgstr "建立縮圖連結內容，並提供區塊和基本頁面顯示。"

#: thumbnail_link.info:0
msgid "School Information Management System"
msgstr "校務行政系統"

